德國有德國曱甴，中國都有中國曱甴

德國曱甴（綽號德國蟑螂）

中國曱甴（綽號甴近平）

屌你老母 加慎入啦

嚇撚死

嚇到個心離一離

屌你老尾曱甴都驚你去babykingdom啦

甴近平

甴近平 習近平

虼蚻蚲

甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平

block

甴賤便

甴近平
甴種
甴種仔

屌
拉

曱近平 小熊維尼

清又見

蚻蚛蚲

咩料呀